唔明依家點解有好多人白襪襯Vans, 究竟係咩挽袋法

如題